大家今日玩到周街放火, 破壞所為既中資商鋪, = 法國黃背心後塵?

差佬實彈近距離開槍就一定要追究

但係
再係咁升級, 周街放火, 破壞所為既中資商鋪,
一個字 「輸」 , 外國都唔會再幫我地
你地慢慢就會感受到比人離棄,
無人會真係想做暴徙, 自己慢慢諗,
想輸就快, 我都想完 ,大家一了百了

乜原來仲有人叫狗做差佬

點追究？

深夜五毛又空群而戔

你睇下今日外國頭點報香港先啦，爆幾間支那舖人地根本唔覺係咩大事

根本示威有鋪起火係外國好常見，無先奇！

係唔係五毛就唔知, 失敗撚就一定係, 免回

不推文

拉